有無巴絲知邊間卡拉ok有Vitas嘅歌唱?

唔係淨係Opera#2
有好多其他歌都想唱

唱完喺呢度播啦，好想聲